多咗好多P牌 奉勸入登隨俗

呢個月多咗好多P牌
連登仔就係敢言敢屌
適時分清假膠同直必
我知咁多p牌入面 一定好多中年 銀髮 中產 淺黃淺藍

請你地知道 你地出post要心理準備俾人屌
你講得好自然有人幫口 講到on99實俾人屌到開花

但唔好因為咁而分化
人呢樣野 百屌成材
道理愈辯愈明

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

快啲推wiki上熱門呀